8 securities 港幣買美股

連續兩日見有人講 8 仔港幣買美股, 我就研究下
我發現佢有兩個對換價
如果你用港幣直接買美股等佢自動對換 每1港元大約 0.126
如果你先係佢地到對換美元再買 個1港元大約 0.127
我一直以為一樣, 睇反月結單計一計先知

今日渣打 7.832782
今日8仔先對美金再買 7.84984810543916
8仔自動同你對就 7.87620 (7月)

果然免費既最貴, 冇留意佢原來兩個價

開戶個時佢講左我知app睇個匯率係唔準

個匯率唔準架， 唔好試。

咁撚陰毒, 岩岩禁左轉萬五蚊TIM

8仔用港幣買美股佢會幾時幫你對換?
月尾定即日?

即時

嬲, 下個月轉用firstrade

所以話免手續費係美麗的謊言囉, 但人地開個壇出黎都要搵食, 你咪當係經紀佣金囉..

可以直接存美元。

你O岩 佢都只可以賺貪方便存港元買美股既人..

開戶嗰陣，個職員同我講8仔個 rate 大約貴過銀行1%，佢叫我自己係出面換左美之後再存入8仔 account ，咁就最低

自己換usd
再入8仔 account
done

我自己boc唱完usd再入8 仔，平好多

屌呀 中撚咗伏

開戶果時佢都講清楚有1% charge

邊到唱美金最平？拎現金去百年？

銀行

hsbc 閪價

個職員講明建議我唱左美金先入
你自己傻又話人地

找換店

重慶最抵

開戶果陣佢叫唱左美金先再入8仔抵d